主婦被控前年平安夜襲警 罪名不成立 警員黃梓峰曾聲稱自己身高僅1.5米

#九龍城裁判法院第七庭
#張天雁裁判官 #裁決
👤李(42) #1225旺角

控罪：襲擊警務人員 #襲警
被告被控於2019年12月25日，在旺角砵蘭街近山東街交界，襲擊警員黃梓峰。

審訊內容索引：
控方案情 ()
辯方案情及結案陳詞 ()
————————
以下是裁決結果：
法庭裁定被告人🥳罪名不成立🥳

(詳情最晚於今日2200在此帖更新)

2019 年平安夜各區爆發衝突，42 歲家庭主婦被指翌日凌晨在旺角，衝前伸腳踢向警員大腿，她否認襲警罪，在九龍城裁判法院受審。辯方詢問警員黃梓峰的身高，黃思索一會後，表示 1.5 米高。裁判官張天雁質疑：「你肯唔肯定？我都 160（厘米高）喎」。黃稱不肯定確實高度，辯方律師遂走到黃的身旁，「我就 170 （厘米高）」，可見兩人身高相若，辯方一度稱「擔心警員的準確性」，又質疑被告若要踢到黃的大腿，需要踢到很高位置。

死賤狗

班狗真係以為只要SHOW UP, 個官就會入罪
大佬, 咁既戲, 霞姨都彈鐘啦

砌生豬肉都求撚其

狗改不了吃屎

毅進仔就係毅進仔

弱智都可以當差

1.5米

低智能毅進仔對於自己身高缺乏正確認知，係正常不過

矮仔唔當得差, 因為有身高要求.
但智商真係冇要求.

其實班藍屍有無諗過有啲狗上庭俾啲咁柒離譜嘅口供其實係存心想放生啲細路 佢地會唔會考慮喺狗隊捉吓內鬼啊!?

鳩到為左形生豬肉要作低自己身高

濫捕濫告，無成本點解唔做

黃屍混左入去唔敢唔作供咪上庭鳩吹幫人脫罪

見到一個人就吹到前面有100個刀手

見到可樂樽又吹到有100支火魔

香港警察的投考資格為男性投考人身高最少1.63米及體重50公斤

裁判官聞言斥：「要講（黑警）出去講，喺到叫返警員啦」。

裁判官確認果班人真係黑警

4腳落地應該有

留意返，係弱智先會去當差

律政司：提出上訴

一般警察特考體檢標準
身高 男性不及165公分，但具原住民身分者，不及158公分。

吹都合理DD

係咪平時叫慣人退後防線1.5米

問你幾高 個腦諗到d咩就即刻答